[打手] 有冇手足想換銀包

除咗用緊
我無野講

我無野講

咩牌子黎 用緊porter

against RFID skimming

直接講啦 驚咩
遲d香港換新身份證有RFID
加埋周街都有既燈柱
一野就可以掃到你既身份
但係有銀包有防止掃RFID功能
咁就可以防止賊人用scanner掃你銀包入面既八達通

真 求求大家一家要換
幾百蚊保平安